其實點解以前咁多人會以為地球係正方體？

佢哋見到月亮同太陽係圓，點解當時唔會推測到地球都係圓？

因為如果係圓的話
行到世界的邊緣就會跌落去
所以未發現地心吸力之前
地球圓的機會係零

唔係地平咩？

地平。 唔係方形

點解個地球唔叫做地平

發明定發現呀

如果地球係圓 點解海裡頭仲會有船

因為見到其他星都係圓平面所以咪覺得地球都係圓平面囉

明明係平 屌你點解叫佢地球？
美國航天局既陰謀流過地溝油

Flat Earth 咪係話地球係地圓囉，邊到有人話地球係正方體？

以前叫世界

地冬甩

地平論都係講緊圓形，未聽過正方體論

我有證據證明地球係平

咁你玩食鬼有冇諗過個場其實係圓唔係平

如果係圓形，係咪都有可能係半球體（即係球體切開一半）或者圓柱體或者飛碟形？

正方體應該係我記錯咗 可能我平時見過有正方體地球嘅圖所以誤會咗 即係好似下面呢啲

古希臘都知係球體
邊個話你知啲人以為係正方/平

中國人
天圓地方

咪即係好似漢堡包咁
上下塊包皮係天與地
中間夾住平面嘅漢堡扒咪地平
用以前嘅知識係好合理

你地梗係未聽過time cube...

地球係平 地球係平 地球係球體嘅機會係零

佢地可以叫知咩?
當時既知識黎計counter地圓既證據多過地平掛

你見到波枱啲波係圓，會唔會直覺張波枱都係圓?

又要重覆
呢d咁科學既野市民都係睇風向嫁啦
如果有日9成科學家話係梯形
你都信嫁

普通人根本冇知識去判定岩定錯

好早既學者已經認為地球係球體